唔知林早洩登記左做LIHKG 會員未?

千祈唔好啊，我驚佢會訓唔著

佢依家都唔駛訓啦

一定用isp登咗